（622圍警總）黑警接受TVB訪問扮喊："香港需要愛⋯⋯是否我們同事不是人?"

係狗

打學生個陣係咪加入左愛心係枝警棍到

聽講係你啲同事唔開門

TVB

你啲同事用開警棍同胡椒噴霧示愛㗎？

係咪叫李仲華？

有線嘛

就生得仲逼人返工，畜牲

D戲好撚屎
眼淚都冇滴 學下你地個慈母啦

你d同事真係唔係人

都唔知邊個惺惺作態
畜牲

雨革之前仲有好多人尊敬警察

輿論戰又黎
希望香港人真係醒少少

高清版

冇當過佢地係人 sorry

六七個警犬圍毆一個女仔果陣唔講愛？

真圖黎？ cctvb 有咁勇？

應該係後面啲示威者咁講

人你老母

臨時演員都係演員
精神d

仆你個街 你射人嘅時候有無撚諗過人地都有家人。各下係咪鐘意用催淚彈，胡椒噴霧，子彈嚟示愛呢？

生得嗰個 ，有個咁嘅警狗老母，唔好獻世好過啦。

學生唔係人？

唔好再侮辱啲狗

打人個陣你地冇人性嫁
屌你老母 渣

黑警！

認真
而家d警察好可能有精神病
明明係加害者的身份 但認為自己被迫害
建議佢地去睇下醫生 唔好繼續害己害人
其實以前警察集會都有d跡象
發表自比猶太人言論的姓陳警員，自稱是警察員佐級協會會員。他前晚在台上發言時指，警務人員執勤時常被侮辱，經常「要帶住屋企人返工」，更形容「𠵱家好似二次世界大戰，我哋係猶太人，我哋𠵱家被迫害緊，被德國納粹軍隊迫害嘅猶太人咁嘅心態、情況，啱唔啱？」全場集會人士即回答：「啱！」當時坐在姓陳警員身後的警司協會主席郭柏聰亦有點頭。

Stout表示：他們根本不恐懼上帝！別人的痛苦，他們漠視，且還製造不少他人和社會的苦難。當Sociopath錯得交關，大家都紛紛走出來說：「你錯了」時，毫無良知的Sociopath，天生無反省能力，加上不服輸，只會對指正自己的人死撑、鬥氣與硬碰，愈受外界指摘，愈自我強化「我無錯！」或「我是為公義而戰！」的謬語。

[size=5]當Sociopath撑無可撑時，就會由極度獨裁的人格，忽然變成「受害者」人格，開始覺得委屈，覺得他人都在冤枉自己、攞自己出氣。[/size=4]想起自己「忍辱負重」的百般冤屈，可能忽地掉下幾滴眼—這不是受良心責備而懺悔之淚，而是極不甘心、極冤屈的眼淚—卻又可以呢頭喊完、嗰頭繼續指摘別人。Stout警告，休想期望Sociopath會有「良心」發現的一天，因這類人在精神科臨床的界定下，是無「良心」的。她忠告大眾，盡早識別並遠離這類人！

真係唔係講笑
完全中哂

d狗準備上法庭

黑警屈示威者唔放行救護人員，TVB報導指救護人員到達警署門外，等候二十分鐘先獲進入警署

本來tvb報導張條片剪到好似示威者錯，但我搵返佢較早時間既報導。
發現佢曾經報導示威者放行，泛民議員開路，
但救護人員到達警署門外，等候二十分鐘先獲放行。

612當日d年青人唔係人？

咁打法唔會死？人地無老豆老母？

屌你個咀

你地係狗係Condom

撐前線警員！要求成立獨立調查委員會，為前線伙記討回公道！

如何完美撐警︰
[拋磚] 藍絲打字手冊

我地又要喊

明明有門出入，做戲。

叫你大佬出黎講野啦 傻閪

屌你老母
我地比你地班狗用埋啲高殺傷力武器虐待
圍下你地個總部，就喊哂口咁，話我地無當你地係人
咁我仲可以點反抗？留番係屋企打飛機？

係狗呀
oh sorry 應該係連狗都不如

警察高層唔當佢地班下屬係人
班低層冇得發泄
賴9市民

又同cctvb夾埋做大龍鳳

不是人

對比太強烈 班友 打完人仲要有保 圍佢地一陣就又喊又話病 吹脹

咁你地又打完人重要柒告？？？？？

妖他媽

而家先知？

你d同事全部係狗呀

打者愛也

感都講得出口 好嘔心呀

唔係

俾你地打個班是否不是人？

黑警是狗

仲話示威者向警員淋油添

真係唔係人
人會打手無寸鐵既學生？
人會打同樣都係返工既記者？
對唔住 你唔係人係狗
呀唔係 比狗仲賤呀你 狗都不如

假撚到 自己唔開門我睇哂成個live

係呀
唔係咁都唔知下話

你地打落來係咪有愛？胡椒噴霧入面有愛？Tear gas又有愛？

咪撚香港巿民，咪話第二個警察打人唔好針對晒所有警察，sorry我地唔會咁諗，你地係集體行動嘅制服隊伍，一人做事全體負責，正如第二個義士岀事，都一定關我事，我地每一個人都會無限期追討你，直到你比一個滿意答覆，而唔係比啲慈母的愛我

係狗又點會係人？

你地打班學生果時有冇當佢地係人？

屌你老母 明明醫護人員就係門口 到影撚埋 仲同我講埋d垃圾 咩有大肚婆 再吹大D啊 你老母閪 人地唔識請大肚有薪假!? 同你返黎做狗? 你班黑警6。12唔見你有愛? 仲射tear 去救護站 E家就要call 白車?

汪汪汪

其實佢係咪講緊比d黑警聽炸

文宣組同影片組呢次唔可以輸

警犬幾好演技喎

咁委屈，唔同一哥講，叫佢表示下嘛。

副院長，咁就要問下你地學院訓練左咩警察出黎對我地市民啦，宜家係你地自食其果啫~

屌你老母臭閪呢句野用返落佢地度完全適合

呢隻狗訓練得唔好周圍咬人， 咁而家人哋去你屋企投訴你好正常啫

被篤爆左警方閘住救護員唔俾入喎

其實警總天台有直升機坪囉

同你講愛？
愛你老母
你打我哋手足又打得咁過癮！

由黑警把口講出嚟真係特別冇說服力

入學堂其中一環係咪演藝訓練

好老實講，係狗

Sorry巴打錯手負評左，但真心覺得狗校根本就去洗佢地腦由正常人變sociopaths，要佢地覺得自己做咩都係正義一方

地方的_ _需要性愛炸？ 你地又冇得放工 形象又差 冇女愛 冇女屌姐 扮咩有愛

而家係度扮慘

TVB真係好撚on9

exact7ly
請廣傳

開槍個時唔見你講愛？

慈母話打者愛也

條傻hi諗住推開障礙物入去
推左一陣郁都冇郁過
死死地氣由正門死番入去

是

成立獨立調查委員會 幫你捉曬d老鼠屎同事同叫一哥負責咪無事囉

你同事係人 示威者唔係人？

一句講晒: 人! 你! 老! 母! 愛! 你! 老! 母!

對家開始出招博同情
大家BACK UP定啲相, 片喺FB IG SHARE以正視聽

屌你老母，扮喊。係度扮弱者，屌你老母

由你地把口講出黎 醜唔醜呀

粗口兩句，愛呢就兩茶匙，仲有啲狗皮添

不如向中環附近尖沙咀的外籍人士派傳單進一步政權的黑暗面暴力行為和解釋當中將來對閣下繼續旅遊/居住的風險,趁在g20前加強國際輿論壓力

琴晚條撚樣鏡頭前扮喊 鏡頭後追住佢黎屌然後仲要舉中指返轉頭 屌佢老母

愛你老母
打女人打學生又唔見你有愛
唔要粗口又講記你老母

岩呀 喺地鐵站用催淚彈搞到大肚婆 果陣又唔見班狗有愛心？

10幾個人打一個女仔個陣唔見你講愛?

黑警邊係人

係愛

愛你老母啊
平時就禁撚住人嚟打，畀人圍就大愛撚上身
屌你老母你拉撚曬當日有份濫用暴力嘅黑警去坐監先再講愛啦
冇撚人會同黑社會爛仔講愛講同理心啊

Push

你地可以向示威者投訴

我地真誠地向你屋企人致歉

我地之後幾日會繼續做好我地既不合作運動工作

示威者既行為係現場前線自行決定(不過我地冇指揮官又冇當值經理)

垃圾TVB收皮啦， 之前扭曲事實，不報導事情真相。

的確唔係 狗嚟㗎

仲有子彈同槍都充滿

成個策略係政府警方放軟態度示弱，令全世界認為你地班市民又挑起事端

自己轉入狗窿話又圍住佢

請勿侮辱狗隻.....

演技唔錯 可以拎番啲wasabi出黎 仲有好多狗需要

收皮啦 扮咩慘呀
打學生果陣唔見你咁大愛？

你點撚樣對示威者呀你班仆街！

同CCTVB夾埋做SHOW

好惡心

同你一哥講啦

警棍係假狗，噴霧係KY

你射頭，圍嘔後生仔，個啲就唔係人？

佢呢 d 就真係惺惺作態啦屌

仲係惡人先告狀？

政府放哂義士 差d打死人個個出黎道歉 咪無事囉！

你又唔做 你係咪一樣都無做啊！

佢講得岩 都唔係人

原告變被告 被告變原告 談判專家有機會同示威者傾放文職大肚走先 但佢冇傾

用香港納稅人錢買咁多裝備, 然後打香港人, 屈香港人暴動, 是否香港人不是人?

屌你老母
打者愛也呀
發夢特登射物資站 果時得班無甲既細路女

係你地個一哥唔當你地係人

你地公僕嘅職責係保護香港市民，由你地濫用暴力毆打我地嗰刻已經唔係人，我諗全球都知架喇啵

其實用埋啲咁低莊嘅手法去呃同情，不如用呢啲時間去真正回應下市民啦，推你地上前線嘅係你地阿頭啊

汪汪

圍毆人叫愛人

點睇佢都係嬲到喊

cctvb,不了

係母愛呀
打在你身痛在佢心

拎住警棍同人講打者愛也

屌咁你班犬犬真係唔係人係狗呀

佢講每句嘢都大巴車返落警犬度喎有無巴打整到剪接版出嚟播？(隻狗講完“唔要講粗口”就剪接去“自由閪”度)

淨係眼神都見到充滿愛

咁開槍又瞄頭

Good idea

啲戲咁撚屎就食粒催淚彈先行出黎啦

將佢啲對白配落速龍打人條片播出嚟

犬：我從短暫的人生當中學到一件事......

犬：越是玩弄計謀,就越會發現人類的能力是有極限的......

犬：除非超越人類。

市民：你到底想說什麼？

犬：我不做人了，吠吠！

DLLM 你尋日每秒鐘都有錢收有得涼冷氣 扮乜受害者

係condom

係愛呀屌你老母

咦 點解今次醒左既

[深度分析]香港人的勝利方程式

愛你老母

冇產假傢咩？呃鬼丫？

或者學下壞左既人

啲戲好撚屎呀收皮啦

佢應該搵警察投訴科投訴吖嘛，點解自己啲同事唔開門 ，畀啲醫療人員入去幫手， 揾tvb有鬼用咩。

你問返盧偉聰點解唔放你哋囉
咁慘要OT 俾人圍又冇飯開

我學你哋一哥射波咋

就生得都仲要人返工咁無人性 係咪你啲同事就唔係人

TVB就算撚數啦

其實香港d黑社會都幾撚失敗，幾萬人圍住都夠玩死班黑警，d黑社會咁多年都諗唔到呢招

警察係狗
唔係人

愛心子彈

啲留言好正
警犬要愛去搵一樓一啦